日本戰線要人! TVB再抄襲日本劇集。

請求識日文既手足，可以去Twitter與日本網站，將呢件事唱通街！

區議員林兆彬：CCTVB "C9特工"抄襲日本劇集。

日本劇集”嬌妻出沒注意”片段

要人

屌 人地個嬌妻係綾瀨遙
香港就係SAW 嚇死人咩

攪大呢件事

真係要人

推

要令CCTVB臭名遠播

要令CCTVB醜出國際

佢有食環洗街車，唔算抄

要人呀

push

咪又係累埋香港個名

一定要令CCTVB醜出國際

tvb唔抄先係新聞

CCTVB係支持中共 打壓香港人。

（麻煩日本戰線手足順便說明呢件事。）

CCTVB成日抄，但之前外國無咩報導。
唔可以再俾CCTVB有Free pass

Push

無睇唔清楚

可唔可以簡單地講吓抄咗啲乜嘢

之前有睇綾瀨遙，
呢套日本版好睇，
你唔講唔知cctvb有咩劇

利申：超過8年無睇cctvb膠劇

嚇死人 你哋咪又係睇

撳錯不推

對上一套睇係棟篤神探

謝手足幫推

對上一套係大帥哥

抄到咁膠，日本想告都告唔到

大佬會唔會夾硬黎咗啲
邊套劇唔係抄人條橋

成世未睇過cctvb咩
係抄就請埋綾瀨瑤拍啦，洗乜搵班奀星拍

主要大橋都係抄(前頂尖特務為擺脫過去，隱名埋名做師奶）

up

好似啲廢老：你哋啲後生仔乜乜乜唔掂架

AV橋段見過喎 咁綾瀨遙嗰套係咪抄AV

咪係

ppsh

你個名

支持日本片商告9 cctvb

如果你話就咁抄條橋，無話每集都n個相似鏡頭，係唔算抄襲的
呢d都整戰線，比架仔笑柒呀ching.....

順便推推個月餅

秒

CCTVB 又柒出國際

唔睇

推呢啲去日本冇意義
又搞唔到cctvb
又搞臭個朵
日本人邊得閒分你電視台係黃藍紅
要解釋一大餐都唔係果回事

一樣咁大波

@周庭

香港都贏咗啦
點解仲要人，唔洗再反抗

其實抄都要似樣先值得講
拍到出黎似森美套過街英雄咁垃圾既話
係侮辱人又侮辱自己
不值一提

唔係好普通嘅橋？ 劍雨咪又係咁

咁紅嘅戲都抄，唔怕你講

其實高海寧唔好睇囉。 。 。搵fyy 仲好啦

樓上勁多5毛/cctvb狗幫tvb護航

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

之前有集愛回家已經係抄足inside out
唔好問我點解仲睇cctvb 屋企兩條死藍絲食飯時間一定係開住cctvb

我連TVB有咩劇都唔知

談情說案都未驚過啦

日本人：支那日常關我q事

SAW Who

你哋咋

老實講，日本邊有人識 CCTVB

之前有講劇 page 提過殺手其中一段黎耀祥用原子筆殺人嘅情節抄足日劇

推返先

無人睇cctvb所以無人知抄咗乜
推

利申兩套冇睇過
如果演出+人物設定細節都一樣就冇野好講，但就咁特工隱姓埋名嫁人生活，呢個idea其實真係好大路

唔抄你先驚

tvb垃圾唔意外

8年咁少

日本人: 屌, 比你地抄到慣啦支那人

搵個saw 同我老婆比

有冇日文手足
twitter

抄大綱入唔到啦
咁都計全世界好多都係抄
你等佢播果陣再對比返先有得講抄唔抄
點為之抄睇返法律個定義啦

老公，I want to play a game